WHO 譚德塞宣佈自我隔離

（圖片來源：FABRICE COFFRINI/AFP via Getty Images）

世界衛生組織（WHO）總幹事譚德塞11月1日在推特發布消息，確認他曾接觸過中共病毒(又稱新冠狀病毒，COVID-19)確診者。他表示，自己沒有出現相關症狀，未來幾天會自我隔離，遵守世界衛生組織（WHO）協議並在家工作。

1日（週一）晚上，譚德塞在推特上發文說，他接觸了一個COVID-19病毒（中共病毒）檢測呈陽性者，稱目前自己的健康狀況「良好」，沒有任何症狀。這位現年55歲的衣索比亞人在推特上繼續寫道：根據世衛組織的規定，未來幾天，他將繼續進行隔離並在家中工作。

karma is a bitch

食屎啦談得菜

唔好有事

收幾多人民幣都帶唔入棺材呀仆街仔

咋咋淋襯地淋啦

長命百歲 百病纏身

快撚啲死啦

多謝大家關心

返動物園啦屌你老母

希望佢死唔去
身體機能以後得返1成

快撚D死啦

唔洗隔離啦 你快撚啲去死啦

屌你老母